其實去英國領事館嚟做乜，點解唔去德國領事館

係人都知英國係狗奴才，追撚含嘅地底泥

德國就唔同，盡顯歐洲一哥風範

又救ray wong，又話會支援香港

邊個先係最重要唔撚使講啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

兩邊去晒

冷靜D
一續個續個黎
總之要聯軍

點解唔去咗德國先

大家唔好屌樓主
佢獨派黎係弱智d😢